Bluetooth Speaker無音問題

大家好, 我之前靠硬件台師兄指點下砌左部新機, 低板內置wifi + bluetooth

我亦都買左Harman Kardon Aura Studio 3, 自動connect to bluetooth.

之前完全無問題但個新mon壞左, 之後有人上黎換左螢幕之後就開始有事

首先我bluetooth 每幾秒會disconnect & reconnect, 每次bling 幾聲煩死人, 所以我重新install bluetooth driver (wifi完全零問題). Reinstall完無事但真問題黎了...我如果一開機connect完speaker我會係speaker聽到 "成功connect" 嘅音效, 亦會有聲. 但如果>20分鐘無播任何野, 你一播返就會無聲.

我知道唔係硬件問題, 因為我用iphone connect speaker就perfectly ok. 我個mon亦一樣播到音, 我試過device manager uninstall bluetooth/speaker >> scan for hardware changes完全無用. 我disconnect + reconnect 我會聽到 "成功connect" 嘅音效, 但會無聲出. 基本熄speaker + restart試過問題一樣係到

我想問係咪我個driver 有問題? 之前已經有D問題搞到我無得用lan 線上網轉用wifi (不過好順所以無再理) 我已經係上motherboard官網download最新bluetooth driver, 請問我仲有無D咩可以試?

感激大家肯願意晒時間睇你個post同幫手解決問題, 如果小弟有咩做錯麻煩大家多多指點

你係買receiver?
之前買左個係咁斷，平野冇好野
買多個貴既就ok

No ah, 我係用motherboard 內置bluetooth

Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX

我用左成15k砌部機, 事前亦有問硬件台師兄+FD睇個list... 點都唔會關品質事掛

同埋我係見到個Bluetooth係有connect (因為我特登disconnect 甚至uninstall然後再connect,個speaker係有播放 "成功connect" 嘅音效)

仲有我100%肯定唔關訊號接收問題. 因為我個motherboard條天線係對住個speaker隔離, 距離唔夠60cm. 加上我wifi接收完全0問題, 我岩岩仲做左 speed test confirm我收到500mbs.

同埋我一重新開機reconnect就無事. 但一隔一陣無播音樂就有問題